[COYS - 執柒佢啦] 熱刺球迷吹水區 168

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

玩fm都有講啦,搞唔掂一個成隊都好快會有問題

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

其實都唔止一個
後面4+5都搞唔掂
不過無大力巨咁大問題

4+5都唔續會變番中游

光頭佬早D肯比錢唔會有呢個問題
死肥普又硬頸

真熱名單Update @20190921 連會員名, 59人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

見佢死欖黑山都唔知做乜鳩

隊波都無目標

對面蘇恩祖好似不錯
佢定Mings好D

4場作客冇一場贏
加埋畀人射90腳
場場失兩粒

山響屋企:咪一鳩樣

再咁踢就等變摩納哥 歐聯變護級
過多兩三季有機會英冠見

雪撚左成季都勁過我地4000萬既黑山

其實今場對家都唔係話好
D把握力都係西
不過臭果球越左位 轉個頭就輸返

2019年初到宜家呢段時期好有AVB感覺

5年都未搵心理醫生

不如。。。
出Dier防中試下。。

熱刺獨有嘅柒味
就算成隊曼城搬過嚟
只要著住熱刺波衫 都係會踢到咁柒

週中打高車士打 都應該會出佢

反正都輸 求其11個咪算

青年球員

假熱成個月冇睇，今日得閒少少落吧睇都係要睇輸波

死肥普咁撚硬頸點會認衰
一陣大力巨FREE走
佢劈炮就好笑 攬炒

輸我

改左名，本來係祐里氏不過有人記得就ok

OK

肥普，除左操到體能，地上爭球，同熱誠飛剷之外
教唔到進攻野。D比波走位完全教唔到...

矛波型中堅點教進攻

uuuuuuuuuuuuuuuu

n場不勝

呢星期無一花又輸波

廢事屌

唔輸撚晒去levy唔會醒

屌今場無睇，又輸d 咩on9野

垃圾winks

又要睇Dier全場夢遊，湯直線落自己禁區

lead1球換所謂防中wym反輸2:1

一球var之後w12食屎般表現

上場屌打阿既屈福特未到20分鐘就輸5球

我係 阿蘇.艾確圖

今日夠sad架啦 睇完場波想死

有邊個會然自從6月之後就失蹤

尼當比利

尼當比利都有陣水貨味

一早反緊佢

新兵冇個掂

會唔會三件新兵全部水貨

我覺得好勁wo

tko on9

點解會有人提議同教人搶槍當手足條人命唔係人命？？

仇警得太厲害，遲早都會出現咁既情況

有冇人係用NOW E

手機約就到期諗緊好唔好轉csl順便買埋個NOW E盒睇Netflix

我用緊

有冇無限上網先

csl 入地鐵就收唔到
不過我已經冇搭狗鐵4個月了
冇搭狗鐵後人都精神左
女都食左幾件

Now e 順唔順

呢個真

自從戒咗狗鐵之黎，身心開朗咗

咁我就冇買

冇學生優惠之後冇再搭黨鐵

我寧願請個司機都好過狗鐵

順
我係就咁買now E
無買盒

幾錢
有冇歐聯

不嬲都唔搭

開季個陣買，1480一季西甲同英超，有promotion code 減多200，可以同時兩個devices睇，所以同朋友夾，即係一季640

R聯要另外再俾錢，好似全季880

今年咁柒都唔知走得幾遠，我就唔買R聯pass，搵link算，搵唔到先買88蚊單日pass睇

有線幾時先買得翻英超

好似都好貴下

每次英超轉播約係3年轉一次
上一次個價係冠絕全球嘅天價 樂視結果自己都爆埋煲

老蘭又入兩球

嘻

無謂係度搭沉船

離開熱刺嘅下場

me包緊尾

u is because u rubbish ah

廢人配廢隊

脆

倫敦一哥原來係西咸

倫敦三柒

倫敦最勁係水晶宮

比隊垃圾炒4-0都叫勁？

鬥獸棋老鼠食象

呢兩日好忙冇睇，但我熱又豬，仲要係反杯

pes 脆出黑波

Thomas cook 收皮了

有無熱迷識呢間嘢

終於收皮

近兩次去都係幫襯佢

又貴，CS又差

個死鬼佬成個利維咁

that white object

光頭都係閪

原來有人仲閪過主

#TheBest @FIFAcom Men's Player award votes by #thfc's national team captains:

Harry Kane: Lionel Messi

Hugo Lloris: Lionel Messi

Heung-min Son: Harry Kane

刷鞋可恥

見到kane有5分 都估到唔係隊長就son投

熱狗都鐘意互含

就好似吉田巴同on9科咁

on99

痴線
咁屈人都有

唔排除出6c信
我依家先保留法律追究權利

我無屈人

只係屈two gay objects

琴晚場u23冇 parrott
盃賽應該有得出場

入左新屋嶺一排
想問肥普同熱刺做乜撚野

今晚幾點開波

0245

深夜西波

有parrott睇就ok
贏輸求鳩其

有冇科睇

有冇直播架 唔想起身之後冇live

好似傷好 應該有

有機會冇link

唔想睇KWP

miss me ?

又互含

#117
反利維痾（科迷）
• 40s

on9 嗰個利字嚟
係利迷

google完 有直播信號 咁唔驚冇link啦
最怕係冇直播信號 搵極都唔會有link

終於有個熱迷係正常

改名狗
12人

公瑾呀

快撚d死喇屌
死左成年幾兩年喇

真正死唔斷氣

拍得住呂布

但幾出人意表
佢同孫策同袁方 my favorite

郭嘉

孫策正，貽興黃本小說寫得最好係孫策

郭嘉 國家

天，你祐不祐我？

精彩不亮麗 起落是無常

呢句真心不得了

原來Klopp尋晚撐普

叫普嘅，都有共識

Troy Parrott set to start for Tottenham against Colchester tonight. Carabao Cup updates on @MailSport later

期待

我做咩事

gazza
kwp san tanganga bd
dier wym skipp
dele lucas
parrott

後備囉
對呢隊都要出醉酒佬？？.

唔通出whiteman 咩

重點： 科後備
應該唔駛再睇山狗 rb

今晚Dier隊長

認真 wym 最近既表現
我寧願dier 打番起
係lo celso 回歸之前唔想再係英超歐聯見到意粉

題外話: 又可以睇屎波城輸波

等睇直線湯穿自己防線

wym唔睇好會打得番
佢依種食身體 年齡又唔係細
一傷就好難翻身

賣唔到去比利時

今晚唔關me事

今晚場波係咪英國都無直播？

英國冇 但有d 國家有直播

有無link?

人在英國
同求

本身以為白人會後備

之前都係呢度搵
陣間報告

呢條OK

肥普好似仲肉緊過平時

skipp幾好
alli依舊差

但係好似全隊得dele做策動

已經對佢冇乜期望了

所以parrott幾次都要回得勁後拎波

球霸係毛姑㗎

打英乙仔都要U

但 Parrott 仔好似幾好J

全場得lm踢緊波咁

快d走
留係度實在太屈就佢

屌那星
Stoke city都lead緊了

BD好垃圾

skipp=新winks

Dier反而幾好

bd真係好搞笑
成個隱形人咁
有邊次作勢走位有人當你存在

有野alli哂左

攻又隱形 守又隱形

都係冇咩創造力 所以鳩鳩下咁

斬波好過無次準嘅kwp

意粉馬係咪近視呀 係咁傳D鳩波

Ht 0:0 rubbish

意粉d 傳波依家差過街場阿伯
傷患害死球員

左邊廢嘅 中間冇能力入滲 右邊出波垃圾

Lm:我係咪單機踢緊 點解紐極都入唔到禁區 做乜咁多人mark我

場上如果冇大力或者林太是旦一個就一定會u 波
大家再反林太都唔可以否認佢係少數有能力做波

其實搞到球霸肥西化真係隊波問題
依家英撚250 大爆發之後 傾踢國家隊都唔駛做肥西

拳王同意粉可以收皮
skipp學足winks開始劣化
kwp出波同要零攻力嘅BD做AWB一樣係笑話
山狗係咁懶型咁柒 又係準備自爆
tanganga同parrott叫不過不失
上半場最有威脅嗰球出波竟然係華佗變派路
可憐LM

本身LoCelso買番黎都諗住會好啲
點知傷

Dier 傳得幾靚

踢到57分鐘 最似樣射門竟然係kwp

Alli做親playmarker都係閪

你肯定係射門黎？

都唔係嗰類人

我諗skipp同佢換位可能仲好

肥普竟然咁早換人

仲係0：0咁柒點得呀

但係竟然換表現幾好個2個

大力臣近幾場表現真係好差

輸埋去算啦 我唔想再睇多30分鐘加時

bd咁既表現踢英乙都難

成隊都難啦
人哋英乙排第十呀

直接pk

大力又有得出痾尿pk

垃圾

對面已贏

笑左 咁樣擋出

Ssk射門定大力十二碼勁啲？

局已出
聽朝班友見到會點呢

又係最尾LM射失

講真 今場完全抵輸

四大雞胸
但Audi杯已袋

sure

開頭仲以為後備洗乜放咁勁
原來隊波真係咁撚廢

暗黑兵法黎 full team 打英超歐聯算

eriksen 出黎就係射失十二碼 斬角球出邊線 瘋狂誤傳
son 都有d 表現

一如以往
圍而不攻

人地踢波係攻城戰
我地踢係籠城戰

sc 已經開始thank you and fuck off poch

同埋大力臣躝去鍠啦

邊路全廢
原本都影到科有份熱身 以為有D希望 點知兩廢打足90分鐘

kwp 永遠唔諗住傳番出禁區外大位 空曬都唔傳 永遠想斬入小禁區 我地依家又冇老蘭
bd 已經屌都廢事

Poch: "We are working so hard to put everyone on the same page. Only we need time. January is going to be a good opportunity too to fix this situation and the next window."

嬲鳩緊買少左個人

其實睇番成篇，肥普都幾不滿於買人同季前

eriksen 太影響成隊波既發揮
個問題拖左只會影響發揮 唔係都唔駛林太頂英超正選
wanyama 賣唔走又係唔撚明

同埋拖lo celso 搞到冇pre season 同傷

lamela打到咁 算係意料之外
其實睇番一直話買嘅傳聞
其實幾針對緊依家行緊個套form

好彩我唔係熱迷

好彩冇睇

嘩屌做乜鳩

痴線⋯⋯⋯⋯⋯

又變番幾年前咁 咩球隊都可以輸

好嘅係唔駛再深夜睇班副選西波

笑撚死，第一round 就出局

jm9會輸

多謝熱刺一起身就比d樂趣我

daddy this way

垃圾熱

你地就醒 半夜睇場波吐血身亡
好似我
賽果完全反映表現

果然深宵西波

究竟隊波發生咩事 19年開始就食咗屎咁

最大原因係進攻核心艾歷臣有離心 成隊波散散地

犯太歲

[COYS - 執柒佢啦]

好環保

N場不勝，必炒_ _

但傷撚晒

係英乙仔

原來stoke 尋晚一撚樣

嘻嘻

人地成篤屎英冠

感覺下星期俾Bayern 456
肥普就會被炒了

睇晒全場 正選冇態 副選冇質素

真心覺得肥普應該棄用A4 V5 E23
反正下季好大機會走 不如比多啲機會其他人
預備定下季仲好

可能最先放棄既係肥普

同一個班底用左咁多年 上年只係非常好運先有歐聯亞軍

其實上季尾聯賽已經有呢個狀態，係有歐聯cover 先無乜明顯

肥普係咪想同大力臣兩師徒一齊去皇馬?

daddy is coming to lane

肥普開聲屌個更衣室嫁

佩狗出聲話唔要daddy要肥普

Daddy 來了我帶路

你都唔係熱刺球員

講得好

傷個啲補到個基本咋
bruno/大巴拿先重要
睇番依家進攻個陣係邊個位閪
就係知需要邊種球員個陣

唔想再聽到大巴拿呢個名
最後無信心all in bruno咪算囉

睇下肥普仲想唔想教先啦
佢個款似想教但好撚多野都唔合佢意咁

你地揀留肥普重建定唔要肥普留球員

依個又係on9嘅
搞唔掂bruno 竟然係全力傾個更難嘅大巴拿
Levy咩玩法

處理球員先
肥普之後再搞

Daddy 無轉會費 = ?

波圖呢

都唔係當年個摩佬啦

當年三千萬轉會費都講緊係天價

係咪要回顧返球霸復出，隊波就無好過呢個魔咒

Daddy 第一個就捉你呢隻蓄龍鬼

肥普 冇佢冇今日

佢年年都限米煮限飯

咪咁自卑啦

R聯亞軍入唔到乙組仔波
廢過港超

本身英超無乜期望

諗全all in 可以搏下盃仔

今季隨時跌出前六

訓醒睇番 大力臣垃撚垃到想叫佢躝

反雀同盟

唔忍心叫肥普躝 始終冇佢冇今日
但可唔可以請個識教進攻既助教
夾左幾年都唔識破密集

成個助教團隊本身廢
開fm 即炒全隊

棄用A4, V5, 用S6同科，我驚你屌得仲勁

希望我大佬有睇呢個post
其實熱狗真係好撚廢

你大佬係科

不過其實可能真係要咁做
如果唔係，應該死得仲快

除非Levy搵定下手教練

邊個識教山

冇睇
Tanganga值唔值得留?

me

後備is ok

parrott呢

我覺得琴日唔可以太作標準
但技術係有嘅

Agger

我覺得買幾個都解決唔到問題

而家所有人都對球會同老細既野心絕問

絕問絕傷心
明明林美拉再過問

艾歷臣拒絕冬窗轉會將自由離隊 熱刺人才兩空

2019-09-26 11:26:45
艾歷臣希望明夏自由離隊
調整字體︰大 中 小

熱刺大將艾歷臣已經進入了合約年，他一直沒有與球隊談妥續約。新賽季開始後，艾歷臣在熱刺也過得非常不愉快，他和教練普捷天奴之間出現了分歧。

《郵報》消息稱，如果續約無望，熱刺希望在冬窗以3000萬鎊的價格出售艾歷臣止損。但是艾歷臣拒絕在一月份轉會。因為屆時他的合約進入最後6個月，他可以自由與其他球隊接觸，並簽下預備合約。等到夏天自由身轉會可以為艾歷臣爭取到更優厚的合約。

如果艾歷臣拒絕一月份轉會，熱刺想賣也賣不出去了。明夏，熱刺將不得不接受人才兩空的局面。

玩完

一早覺得夏天要賣啦 講到出面要走

夏天非皇巴不嫁
又唔係唔放

唉 班隊友真係唔知點睇佢 重要而家佢踢到咁撚廢

班隊友都柒。。。
得傾,lml,Winks，黑閘呢幾場合格

又要等科救世

[@MailSport] | Jurgen Klinsmann wants to take over at Tottenham Hotspur if Mauricio Pochettino walks out on the club.

Klinsmann is highly-regarded having taken Germany to the World Cup semi-finals and the Spurs job immensely appealing to him.

要望清楚究竟係七公講笑話定係科自含

邊個黎都係一樣

沒有大力，我們什麼都不是

屌你同科領軍
唔需要大力

一直以來都太依賴eriksen啦⋯⋯

E家出事啦

所以今個轉會窗先想買兩個攻中番黎
點知買得一個
仲要e23唔續

終於買咗今年波衫
印邊個好

Dybala #21

屌你老母

一係強硬啲，雪大力一分鐘都唔俾佢出

G 持

其實肥普都開始用Lml踢e23個位
都算預備緊佢走

踢到成碌柒咪逼住死死氣用番大力神

紙皮都得 咁comdon都得喇

咁阿科都得啦

得罪講句 而家LML踢得重好過大力

大力都冇心踢

班波開始滑啞
老細係咁開空頭支票，連manager都呃
轉會部又絕望地廢又管唔到
我覺得無一個教練可以救到隊波

foyth #2

其實覺得香港人真係唔太在意雙普選

熱狗笑死

真普選先係最重要嘅訴求
冇真普選其他乜嘢都唔會有用

睇到攰 做香港人好撚慘

成程啲人似講777連獨立調查都唔肯回應
點講其他訴求？

真普選係冶本方法，但當初四大變五大訴求都好多人嘈，係大家對真普選唔了解？定真係唔在意

要賣盤？

咁搞會愛華頓、韋斯咸化，甚至列斯

一定唔會賣
英超咁賺錢

係講緊利維成日鳩up呃肥普
個轉會team又廢又交唔到貨

Lo Celso #18

無成績就無錢賺

仲要還球場債

呢個幾好
但係有冇地方有得印佢

可能係明知爭取唔到

其實大多香港人都係港豬
只係今次損害得自己太深先會抗爭

唔想再跟規則玩
直接要求獨立

同雨革9.28一樣
6.12成為咗今次大規模抗爭嘅起點
多數人之所以出嚟都係因為對犬暴嘅憤怒
制度問題對佢哋嚟講太抽象而且唔切身
所以難啲有共鳴

無721無咁connect

DQ同一地兩檢比送中更嚴重

但係上兩次反唔起，就知道問題所在

今次反得起都係5,6月做文宣落力推到69百萬人,佢哋串77noted with thanks，黑警再加梁義士等人嘅血

69後佢Pause幾個月再推實過啦

不嬲今次搞到咁大
唔係條條例有幾垃圾
係林鄭自己on9

今集FIFA大力咁多頭髮

歷史上有無邊個國家獨立難過香港？
而家呢條求美國路線，只係會令香港同大陸仲有d唔同，但獨立真係唔洗諗。
加泰咁有條件獨立，歐盟同trump都反對..

根本今次個轉會只係補左應該有既人，而唔係補強，我相信之後再係咁，肥普唔撈大機會過比人炒

所以大家都係等支爆
應該都不遠了

睇一月點搞啦
肥普都話之後一月好重要

我們需要一個決斷版LML

開宗明義咗講獨就一定無地方會讚成
每個國家都有大大細細既獨立思潮
無可能撐人地獨又唔比自己獨

事實歐美國家都好難撐香港獨立
佢地都想要呢個跳板入中國市場

主既性格，實又呃9肥普

依個真 遲啲再睇埋lo celso

如果又呃
你慌肥普唔會下年走咩

2月睇到0收購，肥普表示：898

睇拖舟捱到幾耐

Hello yids and yiddetes we know how disappointed you guys are at the moment as a player and as a Spurs fan am gutted too. We know the blame is on this man but we the players have to show some characters to take this club to the next level we know how proud you guys were last season and all that praise goes to this man he's a great manager, dad, brother and as a friend after the disappointed run off form during our last games this man keep show us the courage to fight back but we the players are not stepping up. On Saturday after that disappointed result at the king power he was devastated he could talk to us after the game we know how disappointed he was few moments later he came and said we have to move on he always show the courage to bounce back and to have that kind of managers these days is not that easy someone who put you down and told you your mistakes during that match and when going to the next you will know what to do. We know we have let you guys down so far but we will try to fix things back on track am not going to say am disappointed at some people calling for puch to be sacked but please you have show some faith in him you guys have shown faith in him since day one don't doubt in his ability let back him "HE'S A MAGIC YOU KNOW" as a family let show that oneness. If we where 2-0 down last season against Ajax at half and you believe Mauricio is a magic when he does his tactics and we won that game I believe you guys had not lost that spirit. We know these are dark times at the club but he's trying to put things in the right order. After training today we the players have promise him things are going to be different and that start on the weekend. He needs you guys more than ever as far as I am concerned we the players deserve the insuli and humiliation he's having at the moment because we are not steeping up to our potentials just like Harry Kane said we ain't kid no more, we ain't inexperienced no more this is not the Tottenham we all knew I believe in him.

迷普Rose

Respect 肥花

錯不在肥普到啦
雖然條頸有時查過印度神油

其實對比番一開始已經變左好多嘅
雖然換人都係唔掂

依家最緊要係大力快d lan
唔好喺度影響軍心

快極仲有三個月

大力擺明想拖到季尾免費走叫高啲人工

狗閪黎
要反白鴿黨了

想走唔係問題
但係都唔好用呢種心態吖
好來好去都唔得

某程度仲衰撚過之前個啲
今個夏天都比哂機會佢走
係佢自己非皇巴不嫁on99

依家走唔到就咁樣

人地根本唔想要佢
魔笛三十幾歲都仲高佢幾班
要普巴好過要佢
巴就更加唔洗佢
自己on99又要打開口牌

大家都知
大力係唔夠班踢白白
係佢唔知

級數其實夠 但唔需要買佢囉
買翻去好易變第2個古天奴

頂kroos個位足夠有餘

kroos好似都係大eriksen 2年？
點解會退化到咁

屌你老母fifa d動作仲係咁撚9屎

Sissko續約續到2023

如果兩年前你同我講熱狗會屌大力、迷素素

我一定以為你痴Q咗線

兩年前你邊估大力咁撚仆街

係兩個月前

今個轉會窗初都估到啲
係估唔到做到咁絕

球罰球入咗，白白咪落高啲bid囉

Oh~~~mousa sissoko~~~~

玩winning啦

屌有人出嚟指證性侵
男女都有

段片剪得好正

都主又狙擊winks

過兩年就會好似迷素咁打到昨日的我

迷素打得好就轉
都主winks今季ok都狙擊點同

近日，薩格勒布戴拿模的總監Zdravko Mamic憶述當年與熱刺談判莫迪歷的轉會過程中的一件趣事，「利維是個首屈一指的談判者，他對一分一毫的敏感度難以言喻。正如當年我們完成莫迪歷轉會的細節時，我禮貌向他查問可否要5件印有莫迪歷名字的熱刺球衣，他未有拒絕。不過，在轉會的收據上列有轉會費，減去5件球衣的金額，對我而言是十分神奇，但另一方面看見利維對球會的一分一毫亦十分着緊。」

又熄

利維估陣容@20190928 22:00 PL Spurs v.s. Southampton

TEAM NEWS:

@LoCelsoGiovani (hip) and @RyanSessegnon (hamstring) - both continuing rehabilitation.

垃圾狀態 & 垃圾態度...
個Form 真係好差...已經唔想點評
希望中場中出 Ndombele, Sissoko + Eriksen
後場Rose, V5 + A4, Crazy 已經係最勁...
場面都係攻防戰多，準備UUUUU
比人地打下反擊。所以Final Third D 小直線好重要。
Kane + Son 最前, LML or Dele 可能會打後少少
個人Prefer LML Vision 會好少少
一定要贏, 輸波肥普真係可以炒得。

COME ON YOU SPURS

對面一個jwp打死我地

原來今晚有比賽
但無得睇

唔好e23啦
真心再依賴佢會繼續出事

如果熄燈，會返舊登討論。

仆街唔記得舊登email

Same

又3中場

舊登討論post已set

記得但唔想返

今日連登被人攻擊得太嚴重...隨時ready過去

小學雞冇嗰邊ac

成日第一次入到連登

成條後防都有離心

再輸即刻跳落街

玩留

巴打冷靜啲，睇過我教個期未

你教嗰期我直程放棄睇波，連fifa 都無心機打

鄺潔楹真係令能到噴精

睇tvb仲要冇圖 想割

咁你睇我呢？

冇LINK?

？ on9

傾

on9 kane

屌你傾jm9

好似無咩分別

開季以嚟好似淨係踢隊長一個

三十米

Rose 今場係咪傻鳩左
無腳波傳到

比son個下

三十米會唔會ssk化

唔會

當比利

廢到

靚啊 n當！

咁比水貨入波

未來人我屌曬你哋老母

見係黑色射幾驚係ssk

水貨入波

以為係山狗

son好波到

今日兒子做乜鳩

尼當今場打btb轉左打法幾勁 但榮打中場中真係未夠班cover個中場 成日一下打穿防線

金鐘做完野醒時場波已經1:0

冇圖狗

咁樣申請黃牌

尼當

d黑人真係冇撚腦

無圖9

又要俾人反cup

On99

屌你老味弱撚智
咁樣申請張紅

臭臭又發作

岩先張黃自己鳩 呢張直頭on99

三叔做乜9呀

打得好地地又要咁

臭

比反科打正選喇屌

笑4

@科

呢張真係亂鳩咁黎

屌你又黎料

LUCAS黑哂面

Crazy

會唔會拎住張黃係身仲拉人 屌佢crazy真係冇腦

不如一月買返脆算喇

好似唔明顯

我覺得之前己經出左界 榮係咁屌屌到比人打12

艾歷臣

八場不勝

Goodbye and thank you Mauricio

大力

大力臣

肥朗化了

咩事

十粒都唔夠

好撚驚半場換雲耶馬出黎

wtf...................................

好有熱味

執柒佢啦

？？？？？？？

隊波靠son單天保至尊

痴撚線波

隊長

隊長一係唔派 一派就世界級

嘩 勁撚到

隊波想點樣呀......

我係肥普真係唔撚撈

準備炒肥普

好想熄機唔撚睇

屌

假波？
冇人怪隊長

鞭

即輸 屌

呢條友唔派膠係咪會死

pish

佢踢國家隊都唔係未見過

你今晚收一收皮先，OK?

究竟係被炒定會自炒
this is a question

真
我FIFA都用科

係咪想一齊趕走肥普

頭先係咪有人話今季踢隊長一個？

法國隊長... 師承巴夫斯...

唔讚得

學咩撚野人cup呀屌

幫手推

所有收皮元素已齊

除左死主席，我諗唔到仲有乜更衰更梅既事可以發生係隊波身上

屌傾

有冇人講發生咩事

kane

之前先話隊長今季打得好

2:1仲唔係反敗2:3劇本 屌你老母

屌你突然間又咁撚靚

第幾次領先完被人追和/反cup

結果又係大力臣key pass

咪撚入喇屌

今日進攻真係幾好 唉三叔真係

你含撚啦

好難捉摸呀

又係son

唔係打小個對面邊會推到咁前 中場咁多空位？

kane把握力真係屈機

唔擅長用腳就好心一腳清/督比Jan啦
仲懶有腳法咁想cup過人

winks 踢得算係咁

依下似甩腳多過傳

今星期打高比？

星期三

佢first touch已經衰咗
一腳清都會被block入

十一晚

呢條友仲未食牌

ssk都on99 打少隻仲上去

所以我話可以督比Jan，而Jan都退後咗兩步準備好

Boufal 上半場踢到咁都未食黃

掛住脆了

根本人地已經準備好接你交波。
點會係龍門番扭波

龍門口

龍門中堅兩閘防中攻中全部出問題
崖唔崖到去12月

你地真係太天真，其實隊長係想用一個更大既錯誤幫臭擋住，真係好有隊長風範

隊長思考領域

...

暗黑兵法

世界盃果時我已經知
佢顧及克羅地亞人既感受真係好偉大

咸能左

真係本身呢場好地地贏係無問題 宜家搞到打少過 一陣體力問題 唉

傻啦

臭想犧牲自己團結隊波

隊長唔想俾佢搶左風頭咋

4-3-2

似441

son會自動轉位

大撚鑊

上季都係呢個畫面

jwp jwp jwp

SON呢D又唔比牌
第二張又比三叔

嘩 死角

原諒我ok？

captain

比人禁住屌

不了

肥當比利中間係咁甩波

差d到超人派

出現了，神之換人

隊長呢下將功補過啦，係難救嘅

30米嘅護球能力會唔會同球王片差太遠？

法甲同英超比

又換我走

對Bayern靠U

呢d 先係正常，迪比利果種係唔正常

好掛住三米

斬畀左腳既V5係咪on9

超人想派膠

隊長D 傳波真係好撚伏

呢下擺明關kane事啦

rose真撚幾撚癲

佢咁樣塞埋嚟

真係唔係好撚明球證點撚樣比牌
呢下一鳩推低KANE無事

無咗速度但換黎腳法

屌你老母又開柒角球

咁都有角

做乜鳩啊屌你老母

屌你老母
大力神

出派路

出派路真係好驚啵

#PL 自2016/17賽季開始至今，洛里斯喺英超聯賽已9次因失誤而導致失波，同期只有貝高域(10)更多。

上星期出個黑防中反輸
今場出隻白防中唔知點呢

“World Class”

肥撚到

LML呢幾下

換走大力神OK?

我覺得今季玫瑰先係全盛

過得好撚靚
比左邊就PERFECT池

最尾個換人名額肥普要用來煲豬腳薑

佢+walker呢

啲波求其到

個季先係全盛

大力完全無心機

個季既3中堅

腳腳斷纜

牙傾

KANE

三後衛 兩翼衛 瘋狂逼搶

kane靚轉身

絕唱

大力神呢幾場既水準點踢皇巴

好似自從個季之後都唔見晒D迫搶

我地當年踢到逼搶只係因為靠whl
一搬去大場就現晒形

免簽去祖

所以我鍾意細場

whl冇咗之後再冇主場威力

LML咁樣用頭頂

最後果季真係幾撚癲

LML係咪鏟埋ROSE

熱誠飛鏟

肥普真係體能狂人

以前avb時期隊波70分鐘力

而家打少個咁耐好似仲有力過對面

好過bd剷傷3米

冇記錯嘅話
嗰季歐戰主場係Wembley
結果柒撚到

派路Team kill

禿盧成日比隊友逼害

換雲耶耶

但係佢踢正選就唔精神

出事了

又換意粉做乜9

意粉隻手

仲咁撚樣傳
on99

黑人真係弱智架

黑人個腦真係差D

香港u18飲完酒都唔會咁傳喇

素素真係短路

lml都一擔擔啦，企個越位位仲施施然

win係咩感覺

佢以為踢緊fifa 對面會拉後防線 唔比佢越位

終於受完折磨

再試勝感

三分真係辛苦

慘勝
吊住肥仔條命

真係捱足60分鐘

kane今場奶力都出埋先嬴到

Rose上半垃圾 下半好撚勁
Ssk a4v5照舊好穩定

下場拜仁想炒幾多粒 即管講
我係垃圾

下半場係咪得kane 扭入去個下射波

打少個仲要死守都真係算係咁

超人爭D犯同山狗同一個錯

其實v5今場唔太穩,又頂漏又踢空氣,係ings把握唔到

今季真係dup左 但都好過山狗多多聲
V5今季好似有小小力不從心咁踢落

成隊到目前為止英超最多助攻係Son
KDB有7次 係雀嘅7倍

老 尤其佢本身啲踢法好靠集中力

下半場後防都自爆咗好幾次 真係執翻身彩

各位手足早啲休息
呢幾日要夠精神先做到嘢

CCV

嘩屌 又負碌續命西波

咩

改名未

30米感覺到底係未fit 定踢法hea

Poch on Lloris' mistake: "Don’t blame Hugo, blame me because I tell him to play in that way."
ok反普

係肥得滯

KDB D傳中真係超靚
球球CHOK到好似打機咁款

本身佢都係偏進取咁踢嫁啦
獌個普巴都係咁 經常失控球

11打11 贏唔到
打少個 全取3分

上黎報個平安，未睇到心臟病爆發

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

連登仔：唔好嗌港獨

曼城真係好撚勁 後面靠ederson 頂撚住 前面阿古獸 kdb 馬水真係行雲流水
250 今場麻麻地都整粒

望吓Ederson
再望吓隊長

fair d 講，只計上半身隊長可能唔係差好多
但ederson 腳法可以夠料踢中場，隊長隻腳衰鳩過街場阿伯，求其斬腳波都出界

冇腳法仲要學人整兩味

脆幾勁

完封世三

科：下場聯賽我有得踢啦

中出拿祖

脆玩曬成條右路

人地脆有得踢馬徳里打比
大力唔知點諗

脆：我先係馬德里23號

脆 > 大力

Me:我係10號

脆上次對皇馬個球突破原來唔係負碌
條友真係右路天才黎

我想祂

手腳平唔平安

想牠了

for now

我向跪黨鐵跪底咗
炮台山上咗車 sor

最緊要安全撤退先

好撚想喊

最緊要人冇事

最緊要各位手足冇事

好多手足受傷被捕 好撚傷心

連登d po真係好撚煩
可唔可以唔顯示熱門
淨係睇到熱狗狗竇

講咗好多次
行動日唔好睇連登

回家吧

無忘初衷，堅持不想脆

但尋日脆踢到馬些路咁喎

人地有咩中堅幫佢執屎

拉左百幾個手足...

羅渣士隊李城真係ok
今季高過曼聯沖線都應該冇問題

高過垃圾熱啦

輕鬆炒人4粒

我熱就係主場輸比呢隊垃圾

李城要不是wym最少一分

李城識得用盡球場闊度
俾啲波爽快 又多打one two
我地就uuu

睇呢隊西波睇到我打機都uuuu

羅渣不嬲英倫人 number 1

之前俾我地吹奏完馬高施華 而家廢到仆街

羅渣帶利可以拎第二

靠咬人蘇 一冇左佢之後個季即刻收皮

？？

又嚟

洗太平地

訓醒都sad緊

感覺好差
迎住聽日有大獲野發生

不過同時羅渣士最大問題係中後場都拉得好闊
一有咩失誤就好易放大

me2

豆腐防守

北倫敦大賽

冇科係咁

[迷脆新聞] 熱刺球迷談Aurier紅牌：Trippier在馬體會表現得太出色了

熱刺在此前的一場比賽中以2-1戰勝了修咸頓，熱刺後衛Aurier在比賽中吃到紅牌，被罰出場。

而熱刺球迷也紛紛對Aurier吃到紅牌感到不滿，並表示希望Trippier能夠回歸。

球迷A表示：「Aurier表現得太魯莽了，他試圖從修咸頓球員腳下斷球，但是卻犯規了。」

球迷B表示：「Aurier真的太笨拙了，我們只能接受他的犯規。只能說，我們能夠收穫一場勝利就已經很高興了。」

球迷C表示：「比看到Aurier被紅牌罰出場更難受的是，看到Trippier在馬體會給出這麼好的表現。」

今年7月，Trippier以2500萬歐元的轉會費從熱刺轉會到了馬體會。本球季，Trippier為馬體會出戰了6場比賽，送出1次助攻。

脆呀

聽日大家加油

唔想日頭俾人456,跟住垃圾刺又俾人456

脆失位有堆波牛補位，佢係熱失位邊個補

所有想脆嘅我一律負評

有科補

10月1最多濫捕亂捉
完左屎慶先係大獲野既開始

#thfc Toby Alderweireld on Saturday's win: "We said at half time, ‘This is the moment to prove that we are a team’. It had all the ingredients to lose the game and I think we were wonderful. This is the most important win of the season."

Giovani Lo Celso and Ryan Sessegnon are progressing well with on-field rehabilitation, but remain sidelined for Tuesday night's UEFA Champions League clash with Bayern Munich at Tottenham Hotspur Stadium.

Giovani picked up a hip injury on international duty while Ryan has a hamstring problem.

Mauricio Pochettino has no further injury concerns ahead of the game.

聽日大家唔好氣餒就得，要keep住鬥志

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

手足們齊上齊落，聽晚返屋企睇我熱456拜狗

你玩咩土人

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

我有隻雄火龍女女

傷完仲要操同坐
一月都唔知出得未

11月左右應該ok掛

Good morning all

COYS 各位要平安同記得上水

GOOD LUCK ALL TODAY!

天佑我城

請各會員報平安

安全就好

今日另一轉捩點

完全冇心情

話咁快就被炒兩粒

青年軍

今晚熱被456不是夢

【2253】有線新聞報道，遭警察近距離射胸的中五男生已完成手術並取出彈頭碎片，沒有生命危險。

Thanks god

仲要光速落charge告暴動

Diu. Safe.
如果荃灣個手足有咩事，要黑警填命。

今晚唔睇喇。COYS。

終於返到home

Edwards Ching

其他手腳呢

真係無心機睇... 好好休息下算了

仲有邊個未到

之前有講過出嘅應該都齊人

吉高呢
今晚公海未見佢

係喎

7公

仲有咩地方仲開緊戰

已經456

太子差館？

今晚未必睇了
好撚攰 好撚頭痛

葵沖

冇心情訓 咩都冇心情

屌你老母肥普

見到有屌你已經唔想睇
但係又訓唔著

mola mola被逼害

睇緊皇馬場波
先知英超個VAR其實幾清

頭先歐聯果個影出黎都好蒙

ccv係成篤屎有正選

冇大力

出佢咪又係閪

唔想睇 唔想訓 唔想諗野

岀狀態最差既dele
後備就擺lml lm 大力

仔

嘩 ssk一個打4個

差啲呀

Son做乜撚呀今日

仆低

人都唔少

哇呢下踩落去

carzy咁快又黎料呀

當

都其實可以避 避就自己傷重d

SON

Son

兒子

訓唔L著又起身

Dele好似有拉到人

今場係咪算多翻之前冇既迫搶

Sonnyyyy

dele做咗啲咩

出陰招

成班未來人

變左kane 打十號位 兒子最前 好似逼搶得唔錯

前面依家好似係
7 20
10

嘩 世界波

哇甘美治世界波

世界波

射到咁，輸囉

係咪太耐無睇我熱
呢隊野迫到我拜波都傳唔到
點會輸埋比d咩李城 紐卡素

咪燈啦輸世界波喇仆街

靜靜地嬴唔得既.GIF

熱刺0:0波膽有冇人入手

繼續俾直線得架啦你

Kane差啲

屌 dele妹撚到

屌你
仲係到玩波

想問阿里妹乜鳩

當勁到

又想問下 winks既作用係咩

Lloris

今場D second波贏晒

唉crazy

點解會係當開角架

V5

點解搵我開角球

但係幾靚噃

爆左半條左路

無23都踢得唔錯

A4長傳

又反

屌你老母阿里你妹撚完未

痴撚線咁都救到

紐亞落地好撚快

冇me 邊個入到

球霸

KANE負碌入波得唔得

未見過佢中龍 傾既fk

上季入過架

今場有翻D迫搶

隊長學野啦 腳法呀

肯轉邊就好 硬係要射

i love winks

屌你老母阿里你妹撚夠未

批爭喎屌你

咁都唔吹

尼當.....

咁遲先分別

分邊

E23換屌你

中晒波先...

黑人D腦筋都係差D
呢個鏟波好樣衰

咁樣穿過人牆

咁樣輸

Crazy on9頂去有三個紅衫既位

熄電視

兩球都咁靚

winks = world no.1

咁樣背向射波都入真係冇野講

又係領先之後反cup

Crazy幾時先搵到個腦踢波

唔可以要求太多
都有球傳中 仲想點

訓低條友用隻手撥開個波？

兩球差少少隊長都應該救到
死哂角

@脆

輸得唔樣衰都收貨

人哋射死角
我哋射紐亞

比著係脆個右閘位一早空晒 素素補位

素素上半場已經執咗好多屎

成秒比佢頂都頂番去呢個位 唉

估FT 2-4

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

屌你榮一轉身就打穿防線走去回後

比d激情啦閪熱

少林換榮仔喇

新進攻終結者

又輸crazy

又係失位之後係身後落剷 直接1on1中堅 弱撚智

可以熄機瞓覺了

訓教

又係 crazy

完

又掛住脆了

Winks個位不如試下用dier

呢球唔入得佢數

456456

Winks CLS

now 個講波佬無錯
佢話啲球員水準唔夠

@細屎忽
我立即屌你老母

on9訓得

人地一埋門就入
我地

1-4

12m

追和/反杯 印最後入果個

唔好燈啦

黑到

未來人

踢人都有得12碼

咁都叫黑 驗腦

UEFA var 12m係易有過英超

miss咗 點解可以2分鐘2球

Winks

Crazy +winks一人一球

大力b

屌 ssk不負眾望

換當，肥普我屌你老母

推順個波都藍天射球 first touch shot會唔會有可能入

素靚清

屌你老味 又永續winks

有牌

Dele慢到

有兩個波

30米今日d直線
今日d人唔係行行企企佢先有發揮

留意到會然winks唔上水

但明明係rose登踏

呢下就黑喇

咁都冇輸12碼

下呢球又無12碼

var is a joke

來回兩球cls

Sule冇牌

4424都輸垃圾

熱刺右閘真係黑洞

Son ankle break

牙榮終於換出了

再一次 右閘

2-5

三叔

點解以前呀記會賣佢

主場失5球係咩玩法